[721] 邊個屌醫護罷工就同佢講 721

屌得醫護罷工就一定係藍係政府咁制
話咩醫人係天職，唔應該拎病人性命校非之類

咁 721 呢？
點解兩個警察要逃走呀？
保護市民係警察天職喎
危險都要做架
點解調頭走呀？
你有無屌過警察呀？

實驗左
老豆：唏！依家講咩番轉頭吖 你有咩証據死左人吖 （明顯亂左 831）
我：講緊 721 警察調頭走喎，天職係保護市民喎
老豆：話左唔講呢啲喇！（玩完，之前會幫警犬兜，得兩個人點得呀，要保護自己之類）

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

先行動後推post
(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！